［認真］唔好再跳閘 住

每人都有post 有手足比人罰
黨鐵又請晒人 同休班狗捉
除非你好fit 一定走到 如果唔係就咪再送頭
要報復黨鐵可以再諗下點攪
但每日都有幾個post比人捉真係唔係好辦法
下下比人抄ID 仲衰過比人篤灰

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認同 要搵新嘅不合作運動

少人敢跳未俾人捉
個個跳佢捉得邊個呀

真心推
啱先見WP 有手足一跳出閘就俾個休班警捉
自己乜都做唔到

最斃係好難動員好多人同時跳

面對現實 咁多mon post 狗
約到仲死 仲多人黎捉
實捉到一兩個

休班警唔係驚呢樣果樣咩
勇武千祈唔好一堆人去私了
大家係地鐵見到休班警快d走 唔好影相 唔好報串
千祈唔好咁做

跳完罰錢仲要落入敵人袋

好多位可以跳...唔一定系閘位跳..

重點係. 人地開罰單的所賺到的額外數入, 隨時多撚過跳閘人士的總車資
懲罰黨鐵, 最低門檻就係拒絕幫襯黨鐵的附屬商場, 去歎冷氣就絕冇問題, 最好搞到 旺丁零財效應.

重點係. 人地開罰單所賺到的額外收入, 隨時多撚過跳閘人士的總車資
懲罰黨鐵, 最低門檻就係拒絕幫襯黨鐵的所有附屬商場, 去歎冷氣就絕冇問題, 最好搞到 旺丁零財效應.

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

抗爭運動最重要低消耗造成對面高損失
佢搵啲狗守門口就BE WATER 轉場玩第二樣
好似撚狗咁，前排開始有人話唔好再圍狗屋
而家好似係少左，變左開花走去第二度撚

首先咁樣做冇咁近狗屋，佢地唔可以再話我地圍狗屋非法集結
第二離開狗屋遠左，佢地次次都一堆防暴著裝出動，又要走一段距離，消耗大左
第三我地活動性又可以再擴張，咁先做到真正撚狗，有咩事喺商場佢地真係攔都攔唔住
第四時間嘅彈性應該會大左些少，雖然大部份手足都應該夜晚出嚟撚

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

哩個可以練膽練警覺性,點解要停